Sosalu walla kohus sel 19mal August 1868.
Koos ollid. Pridik Awer. Peakohtumees. 
Jacob Estahl abbimees.
Jahn Leht. abbimees.
Kaewamist ei olnud.
Sosalu walla kohus. 20mal September 1868.
Koos ollid. Pridik Awer. Peakohtumees.
Jacob Estahl abbimees
Jahn Leht abbimees.
Kaewamist ei olnud.
Sosalu walla kohus 24mal October 1868.
Koos ollid. Pridik Awer Peakohtumees.
Jacob Estahl abbimees
Jahn Leht abbimees.
Kaewamist ei olnud.
Sosalu walla kous 25mal November 1868.
Koos ollid. Pridik Awer Peakohtumees.
Jacob Estahl abbimees
Jahn Leht abbimees
Kaewamist ei olnud.
Pridik Awer, Jacob Estahl, Jahn Leht. 
+++++++++
Kirjutaja 
Sosalu walla kous 28mal Detsember 1868.
Koos ollid. Pridik Awer Peakohtumees.
Jakob Estahl abbimees
Jaan Leht """
Kaebamist ei olnud.
Kohtumees Pridik Awer
abbimees Jakob Estahl
""" Jaan Leht
xxxxxxxxx
Kirjutaja H.Aunberg
